比人含係咩感覺

今日第一次幫男朋友含 佢係我口入面射左
但射完之後我有啲奇怪既感覺唔係太鐘意但見佢話好舒服我心又好過啲

不如幫我含埋 睇下有咩唔同

叫佢含返你咪知

想知男朋友係諗緊咩點解鐘意口爆

同幫人含係兩種感覺黎
我都試左幾年先慣

你叫你條仔幫你含返次咪知

第一次是咁 不過盡唔好同太多男仔性交或口交 免得有性病或者新冠肺炎 簡單啲來講作為女仔應該要專一 保持純潔

果啲其實都係佢(dna)黎
所以如果你覺得唔鐘意，可能你根本唔鐘意佢

男朋友就得一個既姐⋯⋯

隔左兩粒鐘個口都仲有一陣味

含啦臭西

其實口爆又唔係真係咁爽
算係解鎖成就咁
通過羞辱條女嚟得到滿足

Pull

幫我含話你知

戇鳩我講口爆
唔係含啊

幫我含埋我再講你聽

我想幫你含,俾我幫你含下

聽到都想嘔

武漢肺炎

sorry 被黨恐嚇得多